究竟tamama係男定女

究竟tamama係咪gay

女
利申：睇過

他媽媽都唔係女？

緊係女啦 唔係點比軍曹屌

根據原作者吉崎先生的資料，Tamama本是男兒身，由於其父母渴望有個女兒，甚至一直把Tamama當作女孩撫養，之後安排他以男性的身份加入K隆軍，所以一直被誤會是同性戀者。

from wiki

但係有個女話要嫁俾tamama

就算佢係男定女都一樣咁q

Keroro會揀tamama定摩亞

姐係佢自己心態係女

好撚q

dororo

一直覺得係男

啱呀

既然本身係男，又鐘意Keroro， 咪即係gay，咁何來有「被誤會是同性戀者」

佢係崇拜keroro

利申細個好鐘意Tamama

應該係話心態係女性 但生理上係男
同就咁同性戀唔同
我諗如果有得變性 tamama一定會做

利申：超級keroro fans

原來佢係男黎架屌

性別認知障礙

懷念軍曹

好好笑

原來
佢係男人

我屌 比佢呃得耐

細個好鍾意tamama

但最後發覺Dororo先係最好